(日經) 點睇個女仔對你有無意思

幫fd開 同個女仔幾好feel 可能有人話ff啦 不過有時又覺得佢對個個都係咁 好驚收錯signal 搞到唔知去唔去馬好

留名睇有人話收兵

表白

會唔會望你
我指eye to eye果隻

有嘅基本都食得
我個人經驗

表白好削咗啲 分分鐘有反效果

咁你都係想知咋嘛

eyes to eyes 有 不過有無話對望幾耐 重點係佢好似對個個都係咁

知還知 但係當然要以成功做前題

會送生日禮物，同你講good night
雖然我知好籠統，但我經歷過

你個frd靚唔靚仔 有唔有錢
幫佢計下個機率

真 日日講 ching最後點?

6年了，bad ending

樣呢啲個個都唔同睇法就唔提 不過錢就。。。

你的朋友就是你

無話幾耐嘅
不過如果你唔在意時佢都追望基本無走雞
男又好女又好
唔可能對個個都咁

0%

都起碼叫曾經擁有 我依家連開始都未

你定你朋友

係要現實啲架啦

用緊佢ac

如果唔係點答你哋問題

唔會㗎 佢唔會咁貪錢

咁唔係幫frd開喎

你當我打錯 唔好捉字蝨啦

我宜家發夢重會記起佢對我笑嗰陣嘅樣，對眼好charm
佢送俾我嘅聖誕卡我重留住，間唔中就會攞出黎望下之後傻笑
唉屌，說好的忘記？

摸下佢有冇濕到
有=鐘意
冇=唔鐘意

利申：依家係壁屋回緊post

六年 雖然話長唔長話短唔短 ching唔好頹落去

解佢bra扣
冇事即係成功

不如直接話食佢 睇佢有無濕

errrr 長時間連續無論日頭定夜晚都想搵你傾計
就算被動啲嘅女仔都係夾三差五咁
而且有啲報備咁
我唔知喎 我會係咁俾signal佢 好主動咁 可能因為我係主動出擊個類掛

你係唔係同上面個巴打一樣已經坐緊

都唔知佢係唔係無聊搵我攝時間定係點 諗過主動但係驚收錯signal

真係好想同某啲男仔講 唔好成日怨無女朋友仲係A0

我都知有時要主動下 不過同佢有啲common friend fail咗就尷尬囉

btw 循例都要講句
不要暗戀，去強姦。
張愛玲有句講得好好，陰道係通往女人心嘅通道。所以不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

咁你參考返我上面個機率唔好搵佢啦

分手先再算啦 起碼唔係柒咗先

屌咁你始終都係柒早啲柒定遲啲柒姐

RAP

係既話就會知 係好明顯

me渣 可能唔敏感啩

其實之前都有柒過一次嘅經驗 所以今次想睇真啲 唔知係咪有陰影

潮文新版

有經驗就冇咁驚啦放膽去
最多都係柒多次 冇嘢輸

加咗句咋我 我尊重出處ga

又係呢一篇潮文

我唔想要經驗x2呀

x完2之後x3咪會定啲

首先睇下佢咩星座先

然後睇下你同佢單獨相處既時候，
佢有冇抗拒同你之間既親密距離
遞野呀，膊頭店膊頭，坐埋小小
如果佢冇刻意保持個距離，
唔多唔少佢都對你有好感。

間唔中約佢出黎幾次，
睇下佢有冇意思繼續見面，
咁佢都肯既，都係對你有意思。

咁到時我應該會睇破紅塵 獨自打丁算

屌你佢係潮文係有佢道理
姦咗條女就係你
又唔洗表白咁柒
除褲插入就得咗 何樂而不為？

到時搵我幫你打啦

真喎 學到野

gay 你係咪怒漢棍撞棍3.0

星座真係有影響㗎? 距離呢啲我都有試過 但重點係佢好似對個個都係咁 搞到唔係好分析到

傾乜先 我對條仔有興趣通常會問佢有冇包莖
冇又乾淨我就埋牙ga啦

算撚數啦
啲女人根本估唔撚到
拖完手都可以話對你冇feel

當然有影響，信星座既人普偏智力都比較低
越蠢就代表你可以更大膽

你個fd就係你

星座有參考性架
單獨見面既時候，應該唔係對個個都係咁。
佢肯主動同你拉近個距離，其實佢都對你無防備。

其次你同佢面對面傾計既時候，試下主動多少少，
同佢暗示你對佢有意思，睇下佢咩反應囉。

我乾淨喎 啱唔啱呀

真 想當人做friend又亂咁畀signal

愈係成日諗佢對自己係咪有意思
就踩得愈深
倒不如耐唔耐就flirt下佢
佢hea覆你咪由撚得佢
唔上心 唔駛當佢係寶
自然相處 自自然然會一齊

可以一試

情愛可悲到要靠星座嚟定型，斷估應該都係個傻仔嚟
起底一望，喔，人蠢真係有得睇

errr 唔敢直接reply上面個位巴打
其實如果有啲曖昧行為但突然又縮咗沙
除咗可能係player外
都可以係發現咗你有啲乜性格或者行為佢接受唔到

我都覺 唔上心其實舒服啲 邊個踩深啲就邊個輸 自然啲可能都唔錯 起碼可以唔使好似而家咁煩

如果用星座睇得出小小或者溝到既話，
睇下無壞既。冇人叫你信到十足。

做人做到你咁古板，都幾可悲

即係無啦啦好感度變零

幾長幾粗呀巴打
啱嘅話你唔好同個絲打dating 同我爆房玩算啦

點解散

當你x3之後就唔到你揀gay唔gay

肯定滿足到你就得啦 不過呢度個個都30cm 不過同你爆完都可以都佢daying㗎

點解你又知佢對個個都係咁

一個人無學識無思想
咪要靠星座去夾硬搵個大包圍嘢安慰自己點樣跟住做就會溝到星座妹囉
就算溝到都係一pair弱智人士
不過都有樣好既,2件弱智溝埋一齊咪唔會放出去社會害人囉

寧願出家都唔要同你搞gay

係呀dklm

喂！幫咗你咁多咁講嘢

有冇約人出去食飯or睇戲

因為大家有個共同圈子 你當係common friend 所以觀察到

BC

雖然你講咗咁多嘢 但係我都唔會做肉便器㗎

你個名

屌你咁貪心嘅 想上面抱條女下面有人幫你含撚
齋長唔得ga人地鍾意粗啲

準備想 不過佢又忙

咸濕佬

下年我再改做白羊座,你話好唔好?

會有小動作 ？ 鳩up

如果次次都忙 日期又唔肯俾你就放低佢 認真 2次或以上就已經可以咁啦

如果佢真係鐘意你 佢幾忙都會出la

好hurt幫你打又唔係比我屌

粗都唔係問題啦 sp點同正室 我全都要啦

點解要下年

會有 但係對其他人好似都會

你一年有好多個生日？

肯同你飲酒

都係 如果有意思 點忙都會留時間出嚟

真

約下人試下同佢出街啦 有時男仔要有啲表示 初初約試水溫 可以短短地食個飯先幫襯黃店

正常身體接觸

最多幫你去成人台搵棍撞棍 不過佢好似畀人ban咗

佢係啲乖乖女feel

如果真係鐘意你
佢會成日搵藉口搵你傾計
冇啦啦話想出街買野 睇邊場戲 晚晚同你傾到夜一夜
然後會想同你有身體接觸

秒覆又介紹身邊既人比你識

同你傾埋一齊可以留意吓佢個身有冇傾向你

冇機會了我

打聽下佢鐘意咩先

人地想玩雙龍

意思係去餐廳飲兩杯佢又唔抗拒

利申： 第一次同女朋友出街係食燒肉 佢同我一齊飲 之後做左女朋友之後都冇同我飲過

真，唔好信埋啲咩星座嗰啲柒嘢降自己level
俾條女知你係星座撚，分分鐘掉頭走

只可以講佢同之前平時嗰啲唔同類型 今鋪真係新挑戰 發覺嘅心理測驗都唔work 即係身體傾向嗰啲

你切咗條丁就有機會

幾得意呀

自問鐘意條仔會好痴佢 沖完涼立即即拎起手機覆佢
其實睇佢願唔願意比暗示你約佢出街就知有機啦
星座見人見志啦 但我唔太信

真 俾唔俾約出嚟好緊要 直接決定佢對你嘅feel 其他都係Minor嘢

希望巴打成功約到

I know that feel bro.
我都係同樣情況
LM學嘢

咁麻煩既
佢比較靜？
我內向小小既fds都會咁 覺得人地唔會鐘意佢反而會越推越後

你出得呢個post已經輸一半

唔想同人分享喎 人哋分享我就得

2020年都仲有人信星座以為可以做到情聖
信嗰啲斷估應該都係得班不學無術既街童臭飛mk仔mk妹

其實可能佢先係高手

唔係啲女人通常都信星座咩？

試下單獨約佢出街

而家個難題就係驚收錯暗示

但我見到坊間咪有啲教女仔要矜持唔好秒覆嘅
呢個就會令你唔可以靠佢係咪秒回你呢項辨別佢對你嘅feel囉

你要自貶身價溝星座妹咪上囉
最好溝到，咁個地球就會少pair弱智出去害人

大家平輩無咩利益關係 出到嚟好似上面嗰個咁 就好笑

根本信得星座既人本身都奇奇怪怪，睇返上面個咩紅帽仔，起起個底就知咩料
典型星座上腦以為自己係情聖，實則就係個剩係識傷春悲秋既星座弱能生物

可以爬文睇番上面

佢係嗰啲早瞓 健康生活 正能量嗰啲人 深夜講心事根本不存在

都真係幾麻煩 真係新挑戰 又學到嘢

點解咁講

如果條女本身有男朋友呢

咁我上位機會就嚟了

聽晚想食飯先定食我先？

真係多得坊間啲人少

少癲

巴打覆得好Q jed

應該唔會 有曲線問過

我覺得男仔好講時間成本同做嘢嘅目的 除咗真係搵你sip時間之外
老實講 如果唔係對你有意思 我打機算啦 洗撚係到花時間同你傾咩 放工打字好攰呀

留個tg傾傾😏？
160可愛文青型 信星座
平時愛好係chill，shisha/ 🌿都無問題

我嗰個有

千奇咪
我讀書個陣都比Tutor約過

絲打想聽故喎！！！

最緊要係咪處先

約佢睇場戲
睇下佢受唔受下場

我可以點暗示 始終大家都無好明確咁表示對大家都有嘢 又唔想做到好主動

係，儲咗30年，隻手就嚟識噴yogafire🤤
好想做愛，我又硬了

食我都飽啦 我仲唔夠畀你食咩 仲使乜食飯

係好惡

真 曬得時間喺你度 明顯你都有特別地位

唔記得講 約嘅日子越快越好 最好問個日嘅聽日

純文字討論

Pm

雖然好似好衰咁 但係有仔未必冇機會嘅

嗱絲打 其實你同樓主一樣 不過你簡單啲 摸佢手 話想食咗佢
不要暗戀，去強姦。

我驚佢純粹係好奇好玩約我我近排勁1516 想知佢點諗 但又覺得個節奏未去到可以問 但又唔想拖

拖佢 講笑

我最鍾意個d講爽快事實既男人
好撚正

屌你老母好撚煩

係囉 點知自己有冇

又叫人強姦

一路睇一路笑
有啊 今日都主動約咗佢食飯
佢知我有淫賤嘅一面 所以佢成日覺得我想食咗佢 唔想打友誼波 想一齊咗先

驚咪再睇睇 不過最好就唔好拖

呢個留返比你

頂唔住 想瞓 大家祝福下我啦

祝福巴打

無人肯踏出第一步 真係好驚拖到佢淡咗

祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福祝福

真係鐘意 點會feel唔到

真 不過唔知點解對住鍾意個個個腦會清晰啲
或者你食食下用腳撩下佢褲浪位？

利申未食過弟弟 我都想試下

會成日望去你嗰邊
之後會無啦啦好尷咁同你傾偈

之後佢約埋我去睇戲行展覽

我咁就同佢拍拖拍咗就嚟一年

其實都好難睇唔出佢對你有無意

你唔係話食我？

對住鍾意嘅人我反而係好緊張個腦一片空白
之前嘅ex都係弟弟 弟弟精力充沛 一定要試下

真ga 我只食過大過我 我驚細過我個啲玩姐姐我
老實講只識玩大唔識玩細

我都想試下大 想知有咩唔同

後生時嗌冇錢冇地位冇時間；老來就嗌冇樣冇體能冇心情。結果，成世唔郁。
計我話：衝！打死把就，又唔洗爆頭/坐監/罰錢。那怕千份之一都係機會，洗死！

最深的人生感悟。

佢對你好你會feel到

要有比較先知喎

佢有無問你屋企呎價

同埋叫你陪佢行名店

無就係兵
有你就係金主負責埋單

總之就係睇錢

其實係咪都追左先啦 姐係係咁約佢食飯同講野 到時佢對你有意思 你就會睇得出 相反對你無意思 你都可以扮大家係close fd 如果少少意思都無 其實個女仔唔會浪費咁多時間成日覆你

其實我覺得細嘅會冇咁多彎彎曲曲 冇大人世界咁偽善 幾好

細個仲係憧憬住夢想目標希望 好正面 始終對未知嘅嘢仲係好好奇 所以對啲未接觸過嘅會好有heart

樓主要跟鷲哥上吓堂

有同你wts根本上得左。 曲🥴

睇佢whatsapp覆你咩
基本上頭三句就會知

有事即坐監

咁可以試下買定鞭先

絲打仲唔瞓

都朝早啦 瞓啦 等等又要醒

又天光啦 講聲早抖

不要去表白，去強姦

點解唔提佢 佢都好撚慘

做左女朋友了

你都係想話條女對你有意思姐，去屌啦

1.睇佢有無主動 （主動開話題，主動關心你，主動身體接觸，主動送禮物，主動係social發姣/試圖令你妒忌）
2.睇佢baseline同埋bff對你嘅反應（中意你多數同朋友唔同相處方式，而且佢啲bff一定知情所以會做啲離奇行動）
3.睇你地date成點（你約咩都ok/會反建議，肯instant date/多次轉場，過程呢啲唔洗我講）
4.身體語言呢啲自己搵啦， 發姣有幾款係好明顯，同埋佢會對你講野上心（例如你講過自己喜好厭惡，佢下次會記得）

首先要有個女仔

以我經驗係有機
通常都會比位你入
而且眼神都feel到咩事
又或者同學同事中成日淨係聊有關你既話題

依女仔既角度黎講 就係唔會講粗口
而且唔會提起ex 想盡量係對方面前留低好印象

睇佢有無hea覆真係幾重要

我媾我宜家個個女朋友個時就係見佢一直無hea覆，之後我就膽粗粗約佢出黎睇個個led燈白玫瑰。去到睇個時因為多人，大家就越行越埋，我趁機就攬住佢條腰就ok左

好mean但true

可能唔啱時間？
有冇約過出去？
試吓約晚餐，飲少少酒

利申：都係早瞓正能量type，其實都可以deep talk,不過飲啲酒個人relax 啲先會講得出真心話

望人唔係基本尊重嚟嘅咩

屌

你都係貪人靚女想屌西啫 鹹濕仔

女同事

咁就咪搞人啦
你搶到返黎 你方你唔係下個比人帽

你肯定係無自信毒撚

未必既 我鍾意都係咩都會講

師兄講得好

條條女同我傾計都會eye to eye
咁咪即係全世界既女都中意我？！
不可能吧....

咁大個人 唔好咁多性幻想啦

要問即係無機

我覺得唔係喎 睇你講嗰時態度係點
如果係朋友訴苦嗰種數落自己ex同屋企人就係frdzone
但想比自己對象了解自己多啲其實都會講 不過講嗰時會係客觀陳述

不如都係我答返你啦
我覺得女仔同你講佢以前唔開心嘅經歷係好難同好少冇主觀情緒 大佬佢唔係上帝視角呀 佢係第一人稱
所以我覺得講咩有否帶主觀色彩唔係辨別標準

而其實都有唔少女仔都會同曖昧對象或close啲嘅異性frd講呢啲 亦都唔排除個下佢好sad事但搵人講
所以佢同你講ex同屋企啲事 只係可以見到佢唔討厭你囉

加油

呢句係反問

想知大概內容係咩

屌你班男仔，唔好成日問人哋對你有無意思，你要自己主動左先有機架！
見人有意思先去馬，你不如坐喺度等收花等比人追

冇 幻覺黎

鍾意你會唔敢直望你 會偷偷地望
如果係鍾意人既主動啲睇下佢會唔會接波就知
好似打波咁有來有往
你咩星座 / 個女仔咩星座 可以幫你占下

男仔頭嘅毒/宅/腐女會有咩signal

最怕係睇d 唔睇d 你話識睇斗數 8 字

有人試過同我講咩咩星座 根著我問佢咁月亮 同火星係咩座先 佢靜左 連太陽 月亮 火星 會影響d 咩唔知講咩好

藉口嚟嘅啫

計單一太陽宮位既話 咁個世界得十二種人啦

傻撚先信星座
Natural selection

自爆唔答啦 同埋唔係好信 聽下得意下就算

無 我派膠答

成日搵藉口想見你

咁不如講下佢對你係點..例如會唔會對你特別溫柔
對你講既事特別上心,有無主動搵你？
人地比signal你你都要接先成事
你A0 ?有時要主動啲flirt下先得

通常都會問佢今晚有冇興趣出去開房扑嘢
佢唔摑你，即代表對你有意思
就算嗰晚扑唔到
最起碼可以發展落去吖

咁啱呀

同埋你一講其他女，會黑一黑面/即刻無乜心機

不過唔排除其實條女只係享受同你曖昧

其實自己feel到㗎啦

其實未必...有時男女諗野有出入
我都想知”feel到”姐係點..有時都唔太肯定

冇意思嘅話你都會知啦，好感唔多唔少都有嘅

其實好過唔覆，有時真係唔係好想覆但都想同你傾落去就hea覆

不要暗戀……。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

有咩signal可以俾
我驚flirty啲佢會覺得我對個個都係咁

約佢出街
約幾次 開頭唔好咁密 見佢冇反應可以隔三日約

多數傾幾耐開始約
我同佢原本識 但呢排先開始有whatsapp
我又怕太chur

咁傾熟啲先 傾熟就約得
咁上下可以試下傾下有乜黃店好食 你可以話冇食過睇落好jeng 想試

弱弱一問 樓主發展成點 你地約過出街未同埋平時會傾啲咩

睇msg頻率，約會次數

姐係你地傾得唔密？佢覆你覆得好慢定係點
如果你地傾到就快deadair但係佢又會主動開下話題其實都可能有啲feel

其實有冇野你自己唔多唔少都feel到嘅
都係唔想放棄住先開po俾啲希望自己姐

樓主如果想同佢試下繼續發展咪同佢傾deep啲 我諗你都會想了解佢多啲 有咩想知咪問下 到時佢願意話你聽又問返你轉頭 都唔會咁易淨係停留傾日常嘢雖然日常嘢係易keep contact

有意思就會瘋狂搵你㗎啦唔洗你出手

有冇意思可以係一時
想睇真係鍾意就可以睇長少少

成日挨身挨勢 又借啲椅摸我胸同屎忽係點 對我先係咁

點先知唔係搵我攝時間

望實佢對眼講野
睇佢避唔避

我會緊張到係咁避
定係外向嘅女仔同內向嘅女仔有唔同表現